我sd左杜汶澤既喱show俾林鄭 唔知我會點呢

如題......

God's in his Heaven
All's right with the world